#Problem 30

Dieses Programm hilft dem Weihnachtsmann dabei seine Perfekte Route zu berechnen, um die Geschenke möglichst schnell
auszuliefern. Dazu muss man
überprüfen, wie viele Zahlen es zwischen 2 - 1000000 gibt, die sich selbst ergeben, wenn man die jeweiligen Ziffern der Zahl hoch fünf nimmt und diese dann zusammenrechnet.
